連牛秘技(how-to basic)

# : ) # cow =

# sad # cow =

# power # cow =

# gold # cow =

+=

# hehe # cow =

# no # cow =

# sosad # cow =

# plan # cow =

# scheme # cow =

# arrogant # cow =

# linguistic # cow =

我最主要靠依兩個途徑搵連牛，
壹：睇人地點chock技，隔籬post有超多

屌你連牛好撚柒

新連牛icon經已推出

貳：試combination(浪費時間)

##cow
##cow
##cow
##cow
##cow
##cow
##cow
##cow
##cow
##cow
##cow
##cow
##cow
cow
cow

cow
cow
cow
cow
cow
cow
cow
cow
##cow
##cow
cow
cow

cow

cow
cow
cow

#mock#cow
#clap#cow
#clap#cow
#sowhat#cow
cow
#cut#cow
#cooking#cow
#fan#cow
#peanut#cow
#wine#cow
#champagne#cow
#play#cow
#whip#cow
#shocking#cow
#read#cow
#heard#cow
#nope#cow
#pointing#cow
#argue#cow
#drum#cow
##cow
cow
#arrested#cow
#upset#cow
#wail#cow
#wail2#cow
#sick#cow
#dance#cow
#dance2#cow
#dance3#cow
#dying#cow
#free#cow
#lihkg#cow
#laugh#cow
#run#cow
#milk#cow
#mask#cow
#farming#cow
#working#cow
#boy#cow
#super#cow
#mad#cow
#sexy#cow

叁：等到年初一咪有得用都唔明你咁心急做咩？

成隻豬咁

幾時有sticker pack

# gold # cow # power # cow